+++
 title = "Нескучные вакансии"
 date = 2021-01-15
 description = "Нескучные вакансии"
+++

Нескучные вакансии

"Скучные, однообразные задачи, ежедневная рутина в промежутке с 9 утра до 6 вечера, отсутствие профессионального и личностного развития – всё это не про нас" 
 
Один из самых крупных ИТ-департаментов Сбера, представленных на площадке Самары.
Работа в отлаженных процессах гибкой разработки и их непрерывное улучшение, используя самые передовые технологии.
Департамент ИТ блока «Финансы». 
 
В связи с расширением команды приглашаются: 
JavaScript-разработчик – https://samara.hh.ru/vacancy/41556702 
Java-разработчик – https://samara.hh.ru/vacancy/40587720 
Системный аналитик – https://samara.hh.ru/vacancy/40587761 
Manual QA Engineer - https://samara.hh.ru/vacancy/41540934 
 
HR группы разработки Сбера: 
- Саакян Седа, 89874457435 (telegram [id117940005|@saakyan_seda]) 
- Богданова Наталья, 89272672727 (telegram @bogdanova_hr)

#вакансии